# Appunti della lezione di venerdì 15 ottobre 2021

Invalidiamo il senso dello studio tecnico tradizionale con il robot di Netti?

Drive dove si mette tutto il materiale per i brani...

Guida d'onda!

_Mandare materiale a Pasquale_
